民主派議員勝選首個活動

就係去poly同入面嘅手足報喜
同埋盡全力拯救poly手足

要話俾佢哋知 佢哋絕不孤單!

推

不要送頭 先諮詢律師建議

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

正確 但去外圍應該唔係問題